達哥

夫人咪搞完事就笠水好

達迷真係好勇武

講真噴精既勇武連達迷5分1都冇

1:6

佢條懦夫

👀

點，有咩講？
出黎講清楚佢